偏藍絲父母屌黑警

父母邊睇CCTVB邊屌黑警

話衝擊個班係警察派人入去

有哂武器、盾抵抗

警察邊到會由得佢地衝入立會爆玻璃

仲要即時撤走......由得班人破壞

擺明就係黑警扯貓尾

普通學生冇可能有咁多武器、咁大力拆強化玻璃、又衝擊埋泛民議員竟然咁都唔出胡椒噴霧

黑警成功激起藍絲留反抗